海龜誤食膠袋 以為係水母

大家準備好全面禁用膠袋未

海龜誤食安全套 以為係象拔蚌
OK 以後唔用套

就算e家禁都無用了
跟本全個海都係膠袋

隻龜喺邊？想餵佢食稅單

隻龜好蠢

全盛時期嘅海龜可以中幾多次伏

弱智龜

懷疑綠色和平屈隻龜

可能係佢比隻龜食

依個好笑

是旦啦 龜死關我撚事咩

左膠已派出垃圾船前去收垃圾

屌你今次高質

所以呢?

仆街喇
呢世都冇膠袋用喇

環保塔利班 全面進場

禁止出海啦好唔好

唔教隻龜去避食膠袋走去禁用膠袋

垃圾child 登

女人唔係咁唸

水母或成就最大贏家

餵隻龜食蝗蟲都好

連登真係低質到一個點

幾十年後既海龜就會進化得聰明D,知道膠袋係唔食得

冇人渣支槍迫佢食喎

說好的吸管呢?

你打飛機點解要用套

叫班環保膠管好D落後國家啦
好多海洋垃圾係因為呢垃圾國家無處理好垃圾

本來應該叫支那唔好掉垃圾落海。

比班環保撚轉移左視線，都唔知係唔係收左錢

泰國買排香口膠都會派個膠袋

其實物盡其用咪得

件事源頭係亂拋垃圾喎，源頭都搞錯

🐢🐢🐢🐢🐢🐢

淨係得海龜會中伏 究竟海龜其實係咪天生弱智

算喇 你講幾多次 環保撚都係盲撚左當睇唔到架

其實呢種生物弱智到咁乜春都食， 係咪應該絕種

典型轉移焦點兒登post

幾時無膠袋日

係 啲膠袋有腳

下次想禁啲咩

塞入去海龜個鼻或者口就得

我想apple wallet 有八達通 可唔可以塞張八達通落去

又唔捉亂掉嗰個？

斬腳趾避沙蟲

膠袋真垃圾發明

全球落海最多嘅垃圾係煙頭
幾時禁煙

金門發現應該都係中國處理垃圾不當
建議環保團體組團上天安門抗議中國政府環保政策落後

摺個三角

全面禁用綠色信封

連登仔真係同大陸人一撚樣

水母同膠袋都唔識分

又屈，香港啲海洋垃圾大部分係珠江口飄過嚟

拿，海龜唔關我地事嫁，香港有膠袋稅嫁

大家有咩唔想要嘅 塞入去啦

膠袋源頭應該係東南亞國家同中國

環保撚全面全場

有d落後國家係直接將垃圾倒入海
仲有好多仆街都係
根本要清係有排清

無架啦，地球已玩完

太平洋垃圾帶擴大如2個德州面積 高出估算16倍

大陸啲運垃圾船習慣倒係公海

真係心痛，但環保撚重係著眼於係先進國家推行唔用飲管呢d浪費力量既行動上。

屌到全球國家都做好垃圾處理我就舉腳支持。

成班冇人性。垃撚圾

以後唔洗調d差佬守水塘喇

守海旁啦

中國不知幾撚多工業用廢料
但又唔覺環保組織上去抗議
剩係識出post叫人走塑呃like
又唔會同時諗一個實際替代方法去解決

果個係張家輝

d 海龜咁撚蠢 不如禁海龜好過啦